如果你被困係自己間房，你可以忍受幾耐？

假如你間房入面有充足食物，所有嘢就維持原狀，但係無得上網，你覺得你可以捱幾耐先悶到癲咗或者孤獨到想死？

我間房有唔少做手工嘅材料，又有啲書未睇，真係頂唔順仲可以研究下本古文觀止我估我應該頂多撐到一個月

無房既巴絲向你地講聲對唔住

D屎尿 點算

無上網咪用wifi囉😂😂on9

一年都得

房有遊戲機有電視，幾個月唔難

兩日

假設你每日都屙完裝係膠袋掉出街

沒得沖涼

女朋友係間房
幾多日都得

絲打唔洗陪男朋友咩？

一日，無得沖涼唔得